重磅!!!!! 2019年9月30日。美國FBI聯邦調查局，美國司法部召開緊急新聞發布會！

重磅!!!!! 2019年9月30日。美國FBI聯邦調查局，美國司法部召開緊急新聞發布會！

捉咗雙面間諜

大鑊 今鋪真是美帝想200萬人集結，揀啱時候激香港人出嚟

美國識玩 係要揀今日爆大獲
最緊要睇埋佢講咩
爆獲勁既就真係賀佢老母

屌你 訓唔著就見到呢啲消息

放左三年流料比個間諜上報朝庭

推咗先

咩料

好地地做美國公民唔撚得嘅，居然走去做極權支那走狗

有無總結

SIR THIS WAY

咩事

寒戰2都有教，捉鬼一定要放唔同形式嘅假資料，再搵人監察假資料下落

有冇懶人包

好撚痴線， 用幾年時間釣魚， 美國放大量流料比啲雙面鬼

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

睇黎真係有機打仗
買定米先

double agent

驅逐晒所有既中國移民最撚穩陣

一早話過會捉雙面人。
本身習主席同歐美精英早deal好左。呢班雙面人係打著愛國旗號既賣國賊，係習主席眼中係偷佢既錢逃國，留下爛灘子既反動份子。

Xuehua "Edward" Peng was caught acting as a courier for China’s Ministry of State Security (MSS) after the U.S. launched a “double agent operation” in March 2015

支那
Peng is a naturalized U.S. citizen who entered the U.S. on a temporary business visitor visa in 2011 and was naturalized in 2012.

咁樣同支那賀壽

If convicted, Peng could face up to five years in prison and a maximum fine of $10,000.

咁輕

睇名拼音睇埋Profile，99.99%又係入口支共啦！！！！

Make America Great Again

聽日美國旗浦頭

恭祝你福壽與天齊～

有咩爆？

逮解出境翻中國， 就命都無

推！！！

之前話有犯冰冰片果條友有冇份

午餐肉啦

有片 但睇唔明做緊咩

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

美帝好波!

之前呢個？

港產前CIA特工李振成承認串謀間諜罪 將美國國防機密交中國

我 真 係 恭 喜 你 呀

要準備好多野

我想訓

唔洗打仗先, 出年就嚟啦, 大陸欠緊豬肉幾千吨

有冇人可以簡單講解下

push

依啲應該又畀中國人當民族英雄

同求

海量spy

今次呢個叫Xuehua "Edward" Peng
係第二單黎

邊個係間諜

其實支那情報局有無俄佬KGB質素

其實佢出賣美國 估都估到佢d屋企人一定係比公安威脅啦

訓唔著 睇黎興奮下先

其中一段： 據法院提交的報告，據稱x已通過一系列的空投向一名在美國工作的雙重代理人提供了數千美元的現金，並已從該代理人那裡收集了機密信息並將其交付給中國。
該文件顯示，交易發生在2015年6月至2018年7月之間。

應該係同阿侵有關

真核彈！

講到明支那係 under Communist dictatorship

支那 spies and thieves 偷取國防機密

80% 個案來自支那
係世上最無恥政權

證明香港比人滲透得幾緊要 出埋國際二五

Ching 合埋眼養下神都好
聽日打大仗要夠精神

101慶祝活動第一彈

美國送大禮！！！

有新聞又無得唔睇
過咗就無

估唔到係美國佬先拔頭籌，賀佢老母
其實呢d諜戰不嬲都有，但今次咁公開去講，擺明寸鳩你

97前已經開始
95年英國已經解散左政治部

恭喜

可唔可以講下 點解係大禮 有咩用 冇了解開諜戰 Thanks

識埋一定你杯麵

FBI調查到有美國公民為中國情報人員 透露美方資料

哎呀，10.1咁開心，拉多幾隻支那豬賀佢老母！

係咪想暗示你手頭上d情報全部都係假架

成隻支那狗樣

美帝好細心 計返時差10.1賀中共老母

我都係咁話 計埋時差

I love America

唔係咁開心下嘛

十一賀禮

賀佢老母

寸支那老套
美國加州北區檢察官大衛·安德森（David L. Anderson）說：本案指控的行為是古老的間諜技術與現代技術的結合。

美帝唔係流既

唔係點做世界第一

快撚啲捧紅佢添呀

等唔切好想玩玩啦

嘈

香港不嬲都係間諜基地
港英時代已經係

之前聽懷仔live 佢笑鳩班支那人個姓XYZ
係食鏈最底層 正如英文字母嘅排序咁

所有中國留學生都係中國間間碟

咁似係讚佢喎
btw留名睇大戰

好啊
呢d新聞肯定越來越多
捉就應該一早捉咗

英文唔好想知咩事

assemble

小心生谷牛

共罪

I LOVE USA！

google translateddddddd

加州男子被控精心策劃的中國間諜行動
在2015年3月美國發起“雙重代理行動”後，愛德華·彭（Edward Peng）被抓為中國國家安全部的快遞員。
2019年10月1日，格林尼治標準時間+8 2:01
里奇·沙皮羅（Rich Schapiro）
美國司法部周一稱，作為針對美國情報人員的精心策劃的聯邦調查局打擊行動的一部分，一名加利福尼亞男子被指控擔任非法外國代理人。

美國國家廣播公司（NBC）在加利福尼亞北部區提起的刑事訴訟顯示，在美國於2015年3月發起“雙重代理人行動”後，彭雪華（Edward Peng）被抓獲為中國國家安全部（MSS）的快遞員。 新聞。

刑事申訴說，作為調查的一部分，聯邦調查局的一個秘密消息來源會見了MSS情報官員，向他們提供了有關國家安全問題的機密信息，並獲得了經濟回報。

刑事訴狀說，彭先生有六次到場取回留在加利福尼亞和佐治亞州旅館的包裹。 投訴說，在其中的四個案例中，包裹中裝有包含機密信息的SD卡，Peng留下了共計70,000美元給將其丟下的消息來源。

投訴說，彭從中國入籍，被認為是“從事間諜活動的實踐者，並知道他為中華人民共和國的情報人員工作”。 上週五他在海沃德市的家中被捕。

國家安全部助理檢察長約翰·德默斯（John C. Demers）說：“他的被捕暴露並破壞了那些中國情報人員收集情報的行動，而無需踏入這個國家。”

行動於2015年3月在中國召開的一次會議後開始，MSS情報官員進行了一次試運行，以傳遞機密信息，其中涉及將SD卡放在書中，將其包裝在標有“ Ed”字樣的袋子中，然後將其留在 加利福尼亞州紐瓦克市一家酒店的前台。

刑事訴狀說，Peng在計劃的下車當天（2015年6月13日）出現在一輛銀色奔馳車中，以收集空包裹。

投訴稱，然後，在10月8日，消息來源通過電子郵件向其處理人員發送電子郵件，說他將在10月24日前往舊金山觀光。 。

投訴人說，消息來源在早上8:30將包裹帶“ Ed”的SD卡交給接待員，接待員發現彭在不到一個小時後進入酒店，隨身攜帶包裹。

投訴說，他第二天飛往中國，但在接下來的幾年裡又回到美國，並在加利福尼亞和佐治亞州的酒店收集了其他包裹。

上一次下車地點是在2018年6月30日。在與MSS代理商進行編碼對話後，Peng出現在佐治亞州哥倫布的一家酒店，在那裡他將一個裝有20,000美元的白色信封貼在房間內抽屜的架子上。 ，投訴說。

投訴說，他離開酒店，開車去附近的購物中心，大約是上午8:30。大約一個小時後，消息來源進入房間，取出信封，將SD卡貼在抽屜頂部，然後離開酒店。 。

彭回到房間，拿起SD卡離開酒店。 投訴稱，兩天后，他的妻子將他送往舊金山國際機場，在那裡他登上飛往北京的航班。

彭（Peng）被認為一直在舊金山地區為中國學生和遊客提供觀光旅遊服務，他以臨時商務簽證抵達美國，但於2012年9月成為歸化公民。他擁有機械工程學位。 投訴稱，他接受過中醫培訓。

上週被捕後，彭某出現在法庭上，被勒令無拘無束地關押。 如果被定罪，他將面臨長達十年的監禁。

美國加州北區檢察官大衛·安德森（David L. Anderson）說：“本案指控的行為是古老的間諜技術與現代技術的結合。”

幾千蚊都啱中國人真係好撚cheap

美國都玩賀你老母

sir this way

好波

佢話人treason嗰個係查緊佢烏克蘭單嘢嗰個議員Schiff

佢仲涉嫌恐嚇個揭密者, 搞到史上第一次有揭密者因為總統涉嫌恐嚇佢, 而要入聯邦保護證人program

雲海話港英時代香港係間諜基地世界top1,依家應該都係頭幾位吧

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

大量流料

推

我都想知郭生有冇份

仲有咩書/戲推介吓
全民做間謀
知己知彼

岩

學野

關得我地事？

支那豬

Trump: Happy Birthday China!

條仆街係咪喺科大做過研究生？好熟面口

jeng jeng jeng jeng jeng
fapped

美國佬拉響賀佢老母攻勢嘅第一砲

無拘無束地關押

無啦
王歧山私家雞喎

之前阿爸整麥皮畀我食，一朝早矇查查原來成碗麥皮都係谷牛，我仲以為係芝麻

我地有三十億護𣄃手

為左捉佢，set個局用一個double agent去交假情報比呢隻鬼再交去中共

姐係一早就知呢隻係鬼，搞咁大單野個意思就係話你中共聽，我嘅間諜勁撚過你，你嘅人我全部都知道，你收翻嘅情報係假嘅
仲要十一前公佈，落面落到仆街

又會揀岩時間公布既
送大禮俾習大大？
明係做佢多啲啦

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

文革死晒D好人，剩低D咩人？你話呢？

傻豬黎人地nsa成個美國咩都知
睇下做唔做你姐

Happy Birthday

美帝心諗，你同蘇聯爭太遠啦

瞓唔著，一上黎睇到呢單野即時醒曬

7成

Rankings should be roughly ~ 1.CIA/homeland security/NSA (us) 2. mi6/mi5 (uk) 3. SVR/FSB (russia) 4. mosad (israel) 5. DGSE (france) 6. FIS (german) 7. MSS (China)

害到幾十個美帝間碟被處決

期待下次有 CIA 記者會話透過一個白警搜集到足夠證據爆大鑊

Push

好撚柒
狗Q好多
即係狗都不如

Sir！

支那邊有情報局
由上到下都係間諜嚟

好快中國會求其拉幾個鬼佬屈佢地係間碟

Push.

支那最叻咪輸出陰道做間諜

沒！
郭生控告WP 誹謗

案件進入司法程序

個飯蓋比你撐左落街了

推上去

屌，咁撚開心興奮你叫我點瞓？

屌，汁邊啲留言先好睇

美帝世界第一

質素同收費成正比

送大禮

GOOD JOB!
賀佢老母!

Today is 10/1. Right??

Do you have MORE CRITICAL things to do, prepare, and rehearse???
Do you have friends to help out NOW??
Do you have visions and missions to meditate on?
Do you have maps to study again and again??
Do you need to visualize security procedures???

Are these news and POSTS JUST DISTRACTIONS??
STAY Focused!

美帝同蘇俄玩諜戰個時 支那仲食緊草咋

全球抗佢老母共

美帝

老美好仁慈，做間諜最高判 10年，

喺大陸求其哎

光復香港 時代革命

起碼 十幾年

831真相

新手入門學諜戰，可以睇死亡筆記漫畫。

美國都要join埋一齊賀壽

我諗係有多啲理由俾美國同歐盟對付中國

一眾建制派成員，689
望到佢地我好認同

及一切準備移民後代丶在學人士
潔淨美國國土

所以唔好成日問點解華人喺外國冇地位
屌你老母個個都係潛在間諜 唔係效忠人哋國家
睇下印度 猶太
人哋入籍之後真係落地生根